覺唔覺得香港是我家呢句口號難聽過粗口

根本香港就係俾狗住既地方，有錢買樓不如移民喇

最好有錢移民之餘重要係香港渣幾層樓放租叫港豬養你一世 , 得閒返黎就罵下啲後生唔捱得

你見一堆冚家拎住外國居留權嘅人同你日日講香港是我家，個感覺好有趣

香港是我家 劏房是我家

香港是我家，大家屌那媽